6.21唔會有人出

我屌啦仲有三日
熱門一個行動相關嘅po都冇
文宣又冇人傳開去
行動內容又冇人講
唔好話多唔多人三罷
我驚啲人連有三罷都唔知
唔好話遊行人數會唔會再多過上次
連連登圍內都冇乜人討論
我就睇下幾多大眾市民會企出黎喇今次
大家咪繼續開po笑鳩人地割蓆同打飛機囉
唔講我仲以為已經贏左

不過最後唔撤回都唔緊要
可以繼續睇啲高官開記招點柒比我開心下就夠

推